(IQ題)七夕晚上，國旗點解會燒著？

我諗唔洗開估
我仲會被秒